突發 民陣申請周日金鐘集會改為遊行

2019/07/16 16:09

民陣指正向警方申請，將星期日在金鐘添美道的集會改為遊行，召集人岑子杰解釋，因為當日其他團體發起的行動有變，至於遊行時間、路線等安排，仍要跟警方商討。

勇武巴絲請入

做得好 咁先有得hit and run

推啊
人地幫到盡

唔洗死守

快推

三毛瘋狂負評

正
好多巴打遊到上癮

香港人不嬲都和平遊行架啦

和理非回合

Push

是但啦，反正都係前菜

民陣 多謝你!

三毛多到…1秒1負皮

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

唔知點解遊行吸引力大d，感覺安全d
利申:和理非撚

全民運動？
瘦撚左幾磅啦

我哋遊行不嬲好和平

遊行有畫面
集會on99咁

721唔係將軍澳架咩?
定分開左兩隊

改埋唔好金鐘啦
個地形無得玩

因為當日其他團體發起的行動有變

721本身有咩其他行動？

遊行又幾條黑衣人流佔領港島北

將軍澳728

有得喐動唔使死守

推 各平理性

721取消左, 將軍澳集中728

夜晚遊行

可唔可以順便轉場

不如金鐘行返落銅鑼灣

反正金鐘d野拆得既都拆曬
銅鑼灣又多商場

可以諗下喎

贊成

大家識做

推

時代廣場

仲要多蝗，班狗肯定唔夠薑亂鳩咁黎

銅鑼灣方便 撤退

而家仲有冇懷疑呀
你有冇諗過71之後每個星期六日都有唔同既民間自發活動
民陣自己搞你地咪又話佢地騎劫/分散人數
唔搞擺明就係俾空間民間自發啦
721唔搞遊行同咁晏先搞都係因為原先中午有港島東民間自發遊行咋
唔好分化同陰謀論啦

遊完再集得唔得

遊行中途唔行會點？
都會俾人趕？

覆錯

可以係軒尼詩道做馴狗師

WHY NOT BOTH ?

好似71咁

而家都一齊㗎喇
沙田遊行唔和平咩

好，一定到

和理非

人多

行下對身體好

掉返轉
由金鐘去銅鑼灣

不割席，不分化！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

我地好和平，係班黑警成日出尼製造混亂

而家係班狗唔理性
夜晚都未到就暴力

遊行 = be water
集會 = dead water

順應民意既民陣

香港人遊行上癮

push

2019最新減肥法,日日遊行

本身有propose 過港島東遊行

算你聽人講

真‧時代革命

對要做既事 要爭取既嘢都無影響

金鐘行返銅鑼灣

嚟多個百萬大遊行得唔得

今次識玩

有得諗 次次都係銅鑼灣行去金鐘 今次調番轉下行啦

ok喎不過唔知啲狗俾唔俾

民陣見唔見到呀 金鐘行去銅鑼灣呀

義士們可以訓晏少少先出，日頭交比我地製造輿論

又ok喎，銅鑼灣又多野食又有車走

要求行到去中環遮打花園
附近好多野餐區

民陣

而家出去邊次和平
咪又係比人掃
不過一定去！！

Jeng

得四秒

時代廣場！時代革命！

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

宜家係班狗勇武，我哋逼不得已

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

必出

集會既和理非又真係悶d

唔記得左626定627愛丁堡g20集會個晚係咪on99

Source?民陣fb冇講

識玩今次一定係遊行完和平散去，
沙田一役班警察實谷住條氣想發洩，
今次一定私刑盡出，
如果和平離開佢地谷住谷住條氣但又冇得打人個樣其實仲好睇

支持銅鑼灣

live緊啦大佬

又係呢啲精神勝利法
咪咁幼稚啦

金鐘行去中聯辦

靚波 遊行可以和理非做掩護

大推

遊行有得擺站籌錢食多水
之前咁多自發活動都無得出佢地擺籌旗箱

岩，同埋遊行易d 抆埋屋企兩老出去

次撚次都咁講
上水就叫人留力沙田
沙田就叫人留力721
721又和平散去 和平有用就唔撚洗遊咁多次啦
同埋次次都係班狗開拖先呀on9

港共期待緊死第一個警察或者示威者

真心有得諗

我覺得行好過坐
坐喺度集會2個鐘就覺得悶想走
但遊行可以遊足半日

Be water

除左義士次次比人拉十幾個，百幾人比人打到嘔血，你話有咩實際勝利得到？
尢其今次兇狠程度一定非之前可比，唔係單單付上前途，仲有機會永久傷殘，比雙方都過一次冷河為何不可？
我唔會衝，但見到咁多義士比人施以酷刑都好心痛

你都on99 佢次次都打鳩你架啦
一係捉撚完你入去再慢慢玩你，你平行時空？
屌你老母 因為比人搞果位唔係你 你就叫我地出去比人打 行完走？ 屌你老母

推！

黎多個200萬

邊度有講
tg同fb 都唔見

live 緊立場有線都有

thx

吹雞

似係突登申請集會先

想打亂警方部署

講真個感覺係好少少
見到前幾次d警犬咁撚凶狠
真係唔係個個都夠膽再出黎

其實不嬲遊行去到終點就完結
自由活動果啲唔洗跟民陣

真一週一行大行動正式開始
多做運動身體好

如果你堅持要企前線，我祝你身體健康，
但如果你只係做網上軍司，我希望你知道你只係推熱心義士增加永久傷殘既機會，見到沙田啲人比狗挖眼屈手掌真係好心痛
唔係話唔衝，但衝少一次比雙方過冷河其實唔係壞事

我最撚鍾意遊行

個煲爆左玻璃係咪仲未維修好？

其實最好地區=自發

金鐘之類對準政權既=民陣

地區+地區+地區=為對準政權造勢

前提大家參與度夠

唔係講笑 冇運動 冇節食
616到依家個個星期出黎行
條腰減左2寸

你咪自己遊行完返屋企囉 安心做返你個和理非
尊重前線決定 自己唔衝唔好阻住人

應該試下由中環皇后像行去銅鑼灣
一次過經晒核心地帶

和理非又有得遊行，然後就到勇武派登場

中聯辦啦

請大家記住民陣係真和理非，佢肯聽民意，又唔割蓆，已經超出佢既底線，唔好再大力屌

我愛遊行

你老母就網上軍司呀
係咪個個發夢做左啲咩野都要同你講呀？
而家香港邊到咁有邊撚個唔心痛呀
講到淨係你識心痛咁on9
過完冷河又點？下一次咪又係比狗打
不如你企去第一排同啲狗講唔好打我地囉

遊完咪又係集會

要求由金鐘行去銅鑼灣

我想瘋狂遊行

搞返清楚，比人打既義士都係行完堅守果啲，

而今次一定唔會齋打，沙田都出晒挖眼屈手掌，
今次只會有更多呢啲事發生，
我係唔會衝，
但我都唔希望義士比人搞到永久傷殘，
比雙方過次冷河唔係壞事

支持
一次比狗打下一次就和平散去
一直咁loop就到以玩到2047啦

Good wor.

銅鑼灣終點！

都唔可以叫人地嘅，大家都係手足嘛。

推

上

民陣有睇連登

一路行一路聚人

金鐘行去維園先集會其實有得諗

銅鑼灣夜晚多商場，食飯行街買嘢都方便

其實唔錯 添馬公園集合

又多舖頭, 多商場.

支持改為遊行, 可以凝聚更多人

金鐘行返返維園點睇？
金鐘->維園
港島東->維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

金鐘咁空曠，警柒已經無人性，今次可能會出水炮車射胡椒水

Push 希望唔係舊路線咁行

上次愛丁堡個場爆到坐哂去外圍嘅外圍 全晚除咗democracy now之外乜都聽唔到 除咗充人數之外唔知做過啲乜

今次應唔應該係地鐵站出面呼籲和理非留耐少少去PP或者附近地方食下飯 買下野 唔好離開金鐘住

睇最新集城寨先再唸下你做的野有冇問題。

光復香港
時代廣場

推，一齊去遊行

佢真係有睇連登

在時代門外再聚

[和平示威]一齊重温當年韓仔來港表演國粹

打都係骨折，
但陰招會永久傷殘，
遇強即屈都係一種戰術，
如果各位義士考慮清楚，
我唯有祝大家身體健康

大家要冷靜！衝入立會嗰日巳經有民意逆轉，我們更要冷靜，be water，仲有，宜家政府最想有警察死，博民意逆轉！如果係甘，咁耐而來既努力就白費！

So true

分兩批
一批行過海到高鐵站
一批去中聯辦大叫釋放老母

逆你老母呀
我地而家縮就真係白費哂被捕義士既努力啦

早上社總 下午民陣 由金鐘開始行仲好

我係P牌，但唔係同你們對立！唸下，警民關係已經差到一個點，但點解警察唔開真槍先，係因為我們到宜家都無做D實質既野或無理傷害警方同市民，政府同警方都係等緊一個理由！唯一可以撐住我們既係同我們企一邊既市民，如果佢地都唔撐我們，條柒婆同黑警會放過我們？

全民運動日

我無野講

時代廣場制憲

逆你老母臭化啊

原post已超過1000正皮
但礙於樓主p牌仔，一直都上唔到熱門，依家開多個。
推到民陣睇到！

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

是福不是禍 是禍躲不過
唔好迫自己太緊 亦唔好迫大家太緊
呢一個月嚟 發生嘅事環環相扣
好多嘢都冥冥中注定
相信因果
誰種下嘅因 自有佢嘅果
我地唔會坐以待斃亦唔應該強求黑白分明
因為自古以來 黑白從來都唔分明

手足們 共勉之

甘你記唔記得梁列士遺言呀？學生不是暴徒呀！有好多老人家支持我們都係因為我們被黑警超乎常理暴力對待，如果有一個警員死，又或者我們主動挑動，人們點睇我們？仲點支持我們？

宜家先黎縮就真係逆轉喇，中立個堆根本勝利球迷

即係大家真是想殺狗？

今個夏天，香港人全民做運動

中山紀念公園位處東邊街北，鄰近西區海底隧道的通風口。根據歷史記載，該片土地原為三角碼頭對出的海面，後來經填海後成為公園用地。

hi p牌仔

只要有十萬人去
有邊個會犯法

警狗呢招叫賊佬試沙煲

你一縮未來會更嚴苛

由當年的係咪手批>迫你出糾察>迫你篤

從來都係想推翻個濕鳩制度

過冷河？用下你個死人腦啦
義士比人屈 比人打 比人告
你條撚樣係到幫班狗過冷河？
你自己和理非 我明 各有各做 大家互相支持
而唔係捉倡on9 野
依家人都死幾個，你叫人過冷河，你覺得之後佢地會點？只會有更大既白色恐怖 大搜捕

左膠的篤灰根本係黑警以下次唔批不反對通知書去威脅人

大家可以查到我從來反單程證大陸狗, 無動機偏幫左膠

呢次縮下次押你遊行半年,惡法三讀通過先比遊行

未落過前線就返屋企做冷氣軍師啦你
我地無gear比佢地咁撚樣打都未死呀
班狗full gear咁撚易死咩
衝立會啲人都話民意逆轉架啦 逆撚左去邊呀

721港島東cancel左？

快改

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

急不及待想玩玩了

民陣今次無割蓆

遊行好過集會

集會要on 99 聽大台講野 或者無野做
遊行港島行都幾粒鐘

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

逆向遊行象徵政府施政倒行逆施

有道理

鍛鍊下身體啦

金鐘行去銅鑼灣

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

觀塘五十枝監視燈柱有關私隱部分會稍後推出

幾時就冇講

仆街了

感動

周未遊街

推
本來諗唔到原因逆行 直至呢個cm

【支持及強烈建議】

遊行主題 :
毋忘初心 回應五大訴求

逆權思考 由金鐘添馬公園遊行至維園

特色
新鮮感
便利地鐵不用塞死晒在金鐘站轉車
遊行終點多野食揀
多商場有冷氣

象徵意義
逆權
毋忘初心

強烈建議 金鐘起步，維園集會
終極一次。

爭取真雙普選，是唯一出路，否則即使林鄭下台，也只會有林鄭2.0/梁振英3.0，治標不治本！

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

黑警自己攞嚟衰

上街和平遊行

點解變左好似一班人搵個時間一齊打黑警

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

睇留言成班人為打而打 遊行目的打黑警

真係幫到盡
由金鐘行落cwb

蘋果記者唔該入一入嚟

好波

咁咪封路？

次次出黎都要被打boxing

721 push

Good see you all

喂 大佬咁好嘅提議 你不如獨立開個post講
我怕民陣睇唔到

Gogogo

夠十萬人遊行係d 狗就唔敢打住

點都出

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！